（行動）同大家講下開花目的

其實開花好多目的
堵路，撚狗，幫建制派，紅店裝修係其中一種。

但如果地區本身唔允許，退一步嚟講。仲有其他。

例如周圍做文宣，大型文宣都係可以。

【十八區裝修指南】

文宣可以參考下元朗新文宣

開花目的係MAKE NOISE